一人一個一睇就知冚家鏟嘅特徵

我先 著Polo恤反領

做警察

推

戴白框眼鏡

唔係冚家鏟
係狗

林鄭咁嘅樣

係一條冚家鏟既狗

著天藍色上衣